「不遭人忌是庸才」

贏你咪贏你囉咁多嗲
輸波又唔諗下自己衰乜野
阿迷走住屌都算
關你班鏝車利迷咩事=.=
又氣合「19隊反獌大聯盟」？

樓豬好搶口

你仲搶

樓主狗黎

明明就係你地隻賤種科斯又名科斯姆開名挑機
本來都係係狗竇屌下🤷‍♂️

呢個好生面口

一睇就知假獌啦

大家咁話